有無人都覺得另一半好幼稚

仲讀緊書 成日話接受唔到返工之後無得打機嘅生活 打機輸左嗌生嗌死
又成日為小小野就情緒激動
十足十仲係中學生咁

幾歲先？ 20打後都係咁就由佢啦 分明係溫室小豬

最幼稚咪女人囉

19啦 就黎20都係咁

唔否認有啲係

覺
好多自以為成熟嘅女人都會覺得自己男朋友幼稚
又唔會諗下個男仔只係喺你面前先幼稚下啫

其實咁唔滿意咪分開
搵過個你覺得成熟嘅男人囉

其實佢係其他朋友面前都係咁
只不過希望佢改進 無話好不滿
始終個人咁易情緒化都唔係咁好啦

你咪係。

要人地做你要既野，滿足自己，咁自己就唔駛努力。所有女人都係食屎大

咁激動做咩
其實都係想佢改姐 我無強加於人
其實佢平時都對我好好

其實你心入面都有條刺
覺得自己可以換到個更好既
你未直接同佢講囉
如果都係冇共識
分手都係睇遲早嫁姐